分手後，就連關心既權利都無

你咁唔識照顧自己，無左我，仲識照顧自己嘛
M到果時唔好飲凍飲
天氣凍果時唔好貪靚著係著裙
信用卡又成日唔記得找卡數
唔好餐餐食營多啦腸仔啦
原來，分左手後，就係連最簡單一句
天氣凍啦，著返件外套啦，都無資格去講

你中意咪講 佢有權唔聽姐

i know that feel, bro. 再也不是她的誰.

收聲啦垃圾

再也不是她的誰

係男人就放手
真係放咗手先諗重新關心人/當人做朋友
一日唔真正放手，你再多嘅關心都只不過係你自己喺度苟且，同咩權利一啲關係都無

你無得揀。徹底咁放手啦~

仲諗咁多托柒咩
話唔定佢依加好撚開心終於分左手
仲可能同第2個男仔係床上大戰左300份之103回合緊

你條女無左你，但有其他仔照顧佢呀

大陸仔抵啦